接唔接受男朋友j自己同學

唔知點解我唔係好接受到覺得好自卑 我什麼都不是
唔否認係幾正嘅 但係諗起都覺得唔開心
雖然男朋友係專一唔溝女...
好想知廣大絲打點諗

Btw善用不推文啦
康復香港 時代抗疫

你點知的

佢同學係男定女？

圖呢

佢唔畀我睇佢電話 我都估到有啲嘢啦
跟住佢認咗 仲講埋係邊個

成日棍對棍 有時都會掛住洞

J熟人真係好正 果種感覺難以形容

我j我女朋友老母
佢都冇唔接受

佢手機收埋左啲咩

點會唔係j你，你好差咩？

梗係女啦

佢哋唔係好熟 不過同班

唔好玩膠啦

會厭掛咁我係冇佢同學咁靚

是撚但啦反正你男朋友係前列腺巴

中學生？

中學雞 此po已完

on9中學雞

千祈唔好同條仔一齊入城大唔好問點解

正咪j下

puppy love幾好呀
利申A0

點解全部都有棍 我要絲打呀！！！！

有圖睇未？

分手

5P係咩玩法 真係公廁黎架喎